[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(108) 連登推個個都要健健康康

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
連登最討厭練習生選舉ROUND3—#6
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴聖雨(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴珍映(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴志訓(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

N 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

歡迎來到張文福後援會
讓文福走上CHECK路吧

HIP President

文福初見面CUT (Credit to 福壽愛美絲打）

推到文福做CENTER

溫柔善良大哥哥

河•成•雲 하성운

HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI等

小哥哥髮型百變

齊瀏海雲

中分雲

三七分雲

——————————————————

眼鏡雲

——————————————————

•PR•

•BIL TEAM1•

•Downpour•

[url]

[/url]

——————————————————

是金子總會發光

結果是不會背叛你的實力

你有多好 我們都知道

——————————————————

河成雲加油！

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

It's beautiful life 黃旼泫 항상 너의 곁에 있을게
黃旼泫 Minhyun

第二次發表順位第6位

個人簡介
姓名:黃旼泫 황민현 Hwang Min Hyun
生日:1995.08.09
身高:181CM
體重:65KG
所屬社:仆街垃圾P社
自我介紹

EYE CONTACT

同佢對望下 睇你忍得幾耐

打蛋

同甩甩玩HIDDEN BOX

第一次評價

必睇
SORRY SORRY EYE CONTACT CAM VERSION

問你未死

소나기

深色頭髮OK

淺色頭髮又得姐

第三輪投票開始左啦 記得去投MINHYUN一票!
仲有MABOY

MINHYUN已經收到level.3既熊公仔啦 多謝大家

MINHYUN 화이팅!!!

讓MINHYUN走花路吧

這只是場稍縱即逝的陣雨吧

姓名:김동한 金東漢
出生日期:1998年7月3日
所屬公司: OUI

DOB時期已經驚為天人

次次直拍都J到出哂血

就算係變態都係靚仔嘅變態

奶呀奶

禮物
Level 1 clear

片:
Level 2 clear

片:
金髮
投多幾票嚟俾拎下個stage啦!
[url]
[/url]

其實你由78爬到上嚟35已經好叻仔
希望你可以係呢次比賽入面學到嘅對你將來嘅路有幫助
希望你間公司有能力令你走花路

希望你下次喊係因為拎到大賞而喊

豬仔黨第108次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

第一次順位最終排名
<10>
第二次順位最終排名
都係<10>

第二次公演(position評價)
Dance - Right Round
eye contact

「you spin my head
right round right round」

招牌ENDING

第一次公演(group battle)
(boys in luv 1組) eye contact
記得like爆佢

꽉 잡아 날 덮치기 전에～

好明顯係WINK

應援投票
目前進度：已獲得第三份禮物 向第四份邁進

自我介紹片中字

努力豬

周學年出道吧！

走豬路吧

YES GOOD!
請支持十八歲卜卜脆長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

會一直努力 絕對不放棄
- C9 裴珍映

Position Evaluation - Vocal
BTS - Spring Day

Cover Mission
BTS - Boy In Luv

第一次評價精彩表演
EXO - Growl

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第三份禮物啦

WOW

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

記得投票呀!

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李建熙

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

Position Evaluation - Amazing kiss
熱烈祝賀vocal第一位
&&

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

pick pick pick!

幼稚園只剩低眼鏡佬一人作戰，請大家多多支持

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

表情帝雍雍

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

101 暖男 國民隊長大人
入坑必看 Sorry Sorry 直拍

Ep6 怯 part cut中字 喊到仆街

J死我啦

菩薩微笑
個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜 菩薩 國民leader
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
身高:176cm
體重:60kg
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-8順位 15 -> 11 -> 13 ->8 ->1
->1

登上第一位

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

重溫隊長大人溫柔屌垃圾甩場面

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR

J到出血

見到Jr Shy Shy Shy

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

男朋友力MAX

愛你喔

拜見菩薩

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

Maboy 投票:

就嚟攞到餐車㗎喇

記得揀我做固定pick啦 :

菩薩Leader呀！讓我們一起走佛路吧

多謝國民producer投票支持 愛你們

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9 ep5: 3 ep:6 13 ep:8 15

多謝每一個投過票俾智聖嘅人
令大喊包智聖可以得到第三位

Cover Mission 2PM - 十分滿分的一萬分

Position Mission I.O.I - Downpour(陣雨)

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

秒完Eye Contact

同死黨泰熊玩Hidden Box

歡迎各位加入拍手邪教吹水黨

請各位投智聖xi 尹智聖禮物票
而家已經第三階段有熊仔啦

智聖IG: @ji_dddong

朴志訓 生日快樂

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬Get Ugly (Dance)

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

最好的阿B留名

留名

[member]終於等到 /member]

志訓生日快樂

終於知佢今日舞台著咩衫啦

似...

ss2

因為企wb隔離而有一張飯拍
站姐係咪打算唔出預覽直接出圖

今次jr終於唔似

志訓站姐 世雲

文福仙氣留名

要重拾起承轉文福嘅風氣

福b

文福要走check路

[member]好陽光[/memb er]

發夢去左當兵 oppa做教官 我做錯事要罰我 佢成個人企到好埋拎佢舊胸肌撞我

新post Lm
朴志訓生日快樂

never套衫真係敗筆

泰熊 同在漢個背脊

二佬真係好撚型

眼鏡d飯拍 無一張foc得中

橙
不過都起碼見到個樣

睇返真係有謙站姐太勁

左cut右cut做飯拍
貓咀好得意

好過鹿仔今次冇飯拍

佢同wb嗰吓ending 起碼見到樣

奶住先

希望嗰張會出高清

好想睇多啲佢地宿舍特輯
如果完咗final播多集幕後生活就好

六個月咋

新相
仲有水聲

呢兩條友

罰佢洗廁所囉

返學休息多啲啦

水聲

宣傳吓水聲IG: jaekichann
雖然而家冇咩post
但希望佢之後會繼續update啦

點解要改個咁嘅名

玩食字啫
係재찬中間加個ki 唔係你諗嗰個

JJCC 水聲

可能救得返全團

泰熊家姐幫手派糧放J圖

華人...

華語地區揸fit人

腦入面已經見到D台灣新聞...

周子瑜第二 賴小弟帥氣迷倒XXX萬韓國迷妹正式出道

標題黨

韓國有事嗎 - 原來他才是台灣之光！

韓國有事嗎簡直係標題黨嘅極致

我端木幾時染頭呀

開始覺得端木好型 點算

祈福黨召集
文福應援活動正式啟動

1. 連登文福應援組已經聯絡ONO Entertainment，ONO表示可以表收禮物。
2. 因為時間關係第一波會係收集大家嘅留言同fanart整成相簿寄過去。
3. 預計之後會搞集資禮物應援同餐車應援。
4. 留言收集：

5. 留言截止收集日期暫定為2017-05-31 23:59:59。

做實事
為文福集氣

推爆佢啦

pish

pishhh

我地係做實事嘅祈福黨
唔好掛住mon po啦留言啦

推

Pish

文福

實事!

收工寫留言

唔係好識韓文 為咗文福會努力寫

love u love u heartu heartu

PS 希望有識畫圖嘅人可以畫fanart做留言冊封面

如果真係太多留言放唔哂，會以先到先到方式去揀選留言。
雖然應該點都放得哂，但戴定頭盔先

可以幫手 咩size，幾時截，盡畫

無野 眼殘，咩size

4R

4R比例 send去張form嗰個email就得
多謝你

岩岩打好 pish

想問WB D生日廣告牌有幾多

有無人會去睇佢地1/7or2/7嘅concert呀？

而家仲有cover mission新圖

站姐真喺 收埋啲圖咁耐自私丁 不過遲到好過無到

冇mon住留意唔到
淨係見到佢地又係註冊咗粒星

有鎮ig story 係咪有新歌

繼續Pish

各位留意，因為時間關係留言只會收集到星期三，請把握向文福示愛嘅機會
CD-ROM都歡迎

只要有愛文福嘅心就快啲嚟留言為文福應援啦

提都唔撚提尹智聖

1個字 靚仔

0%提黎做乜

+1

再pish

未寫完。自膠

[member]連番打擊
「據說東明會回樂隊 樂隊目前歸rbw管
但是 五子中"沒有被委託 完全歸屬於rbw"的只有李建𤋮」

幼稚園我估到東明會返band 但我真係估唔到四子有機會唔係一齊出道 特別係98 如果唔係同一隊 「太可惜了⋯⋯」

[member]

入兩個好喇，好怕佢地俾韓妹鬧 紅完，番去再帶紅nu'est

想問文福個fanart 可唔可以留簽名

梗係得啦

我可唔可以前後都奶

我淨係知 唔關我事
反正心水入唔到 睇完就算

你心水係邊個呀，主席

Boxer 101

中槍站仲有新圖出

好期待整餐車比文福

睇完好感觸 班仔要日日都過得開開心心啊

佢都出現左喺我首頁

出咗高清

睇第一張我竟然跟住佢打喊路

雖然好想nuest入兩個的話，其中一個可以係白虎
不過都係諗太多
我諗我都已經接受到佢唔會入到top 11

열어줘 열어줘

個站姐唔瞓覺㗎

嬲到震 咁都要罰

洗廁所

pish多次

mnet 應該唔會俾任何一間公司入三個
反正一年後都有機會自組

作為觀眾都想其他公司既仔有機會出道 落選後都唔知仲有冇機會

淨係識畫小學雞畫
因為見好少fanart 拋磚引玉希望有多啲高手出圖

點解大家都咁勁
我剩係識畫火柴人咋

我都係放張圖喺底跟住畫咋

已經畫得好好啦
仲有之前茶巴個幅 都係好高質

好靚 呢到好多高手

我分唔到你係新人定改名

幾時先到星期五

好耐冇入黎
大家幾好嗎? 有周邊代購未

主席可唔可以出手畫文福fanart

我果d框住畫咁低汁
用黎搞下笑就得

唔緊要啦 心意啫

新人
本身諗住個show完左先睇
點知三日前一睇就停唔到
第一集就比佢圈左

歡迎新人 溫馨提示記得睇第一頁

唔睇第一頁係死罪
利申 幫手屌走過好多個新人

其實我遠離飯圈好耐
無諗過又默默返左黎

呢班仔太有魅力

提多你一句呢到默認首推文福
好多新人都唔知

除左雍 我對其他人保持中立得唔得先

唔得

唔得
利申：雍黨

你睇完文福個中字MV都無感嘅話真係可以出返去先

呢到默認首推文福
唔係嘅就上一頁 自己出去開post圍爐

咁都冇人屌我屌哂你地老母呀

希望仲會見到你

星期五都播啦 依家得條咁垃圾既audio你地都叫哂春

依家屌人唔推文福
你班人都可以繼續討論完全唔理
係咪咁心急等唔切要j啲妹尖叫？

pish
上撚次101post有成70個正皮
據我所知仲有好多人未留言
快d去留言

唔係星期六00:00出音源咩
到時聽靚聲好過啦

剛剛認識文福嘅朋友可以睇下呢段片
了解下文福嘅心路歷程

每日1 pish

世界第一

有睇開選秀節目其實真係睇慣左呢d
都知唔岩聽嫁啦 唔講野 默默追post算

咁你post都唔好追喇 因為我地主要都係討論文福

你地班P黨唔好再用 Nuest 騎劫 101post，唔係唔比你地推佢地四子，但你地淨係識得推佢地四個，唔見得你地有討論過其他練習生，呢到唔係nuest post, 呢到係討論所有練習生。

歡迎你地討論埋其他練習生，否則就麻煩你地岀返去自己搞nuest post，唔好再比其他會然用大紅字屌你地啦

文福既經歷可以話係獨一無二
竟然可以睇慣咗

恩倬屌人 好怕

唔做首推唔代表無興趣睇

我就真係冇乜點見過呢啲經歷啦

重申一次
冇文福就冇呢個post嘅存在

好耐冇接龍

反

正

正[/red]

CENTER

是[/red]

我係淨係po我主推
但係見到有人推其他練習生都會睇 會討論
唔點名但有班人淨係回自己主推
都唔了解吓其他練習生
咁專一 就自己開個post繼續講
呢到係所有練習生嘅post

重申多次
張文福世界第一

是

屌你地fail撚哂

張[/size=6]

張

文

平心靜氣講 有邊一個人既經歷唔係獨一無二？
不過如果你地個post要人條件係咁
我的確唔係
利申 我欣賞文福的

福

CHECK!

咁你可以走了

大耐冇接，生疏曬

頭先有人默默留下正皮

淨係識留負皮
我話你知冇文福就冇呢108個post
所以唔討論文福就走啦

再睇下點先啦

我主推的確喺有P社 但其實仲有好多 作為101忠粉 文福就一定G持 所有連推我都好中意 會一齊嚟討論 有佢地飯拍或者消息都會share出嚟 絕對無騎拗呢到

g持
好歡迎呢種會然

見你地淨係夠膽留正皮/負皮真係好柒

我地係唔滿意個別會然姐
牙ming係正常我知

一陣又話睇開睇慣咗
一陣又話邊個唔係獨一無二

彬巴仲記得我

我副推係p社其中一個但我個個都有留意架 文福嘅應援留言我都有留 副推係p社主推係文福天使

應該過多100個post都會記得
你係牙ming

個名太MK 所以記得

潛水把啦

老老實實除左文福oppa有鎮daniel我真係唔係好關心其他人
呢到祈福黨唔計文福啦
唔明點解唔講其他人你地都要屌

如果淨係想講一兩個個別練習生
不如出去開XXX討論區算啦
入得嚟就係所有人同個節目都會討論

好似我咁我推四個 唔通出去開個講佢地四個既post咩
可能推nuest可以開nuest討論區
推幾個唔關事既又可以點
無興趣就無興趣架啦
好似莎莉咁一開始大家咪又係口口聲聲wfc
唔係踩唔係黑咪算囉 唔覆真係無錯喎

老老實實巴打你同其他會然都有討論過唔同練習生，起碼唔會有會然做到騎劫。
而家我係明針對講一兩個個別練習生的會然，一入黎齋推自家喜好，我見唔到佢地有參與其他練習生討論。

我地唔係為屌而屌

最主要屌
係因為p黨真係喺文福被ignore嗰陣都唔出聲
對住啲糢到on9既相同片 聲都聽唔撚到既audio繼續叫春
都唔係一次半次 次次都係傾p社幾個先上水
文福就被ignore到末日

你自己有興趣睇番個post頭20頁啦
其他會然講嘅野比人wfc晒
唔知以為睇緊NUEST討論區

其實次次都係佢哋幾個

agger
呢個係重點

可能我潛左幾個post無認真追唔知你地講邊個同情況係點
我自問都有討論其他人既 所以我唔係為自己辯護d咩
只係覺得撇開文福不論 興趣同鍾唔鍾意真係無得逼 人地真係淨推一個 又唔係踩一捧一 無必要屌走人姐

忽忽地
都冇人話你

我回緊恩倬絲第一句
我無衝出黎坐

我地就講緊騎劫 情況係嚴重到其他黨講野比人wfc
你就講其他野轉移視線

駁唔到 魚了

覺得我地為屌而屌
不如諗下點解大家都係大黨
我地唔屌雍黨 要走去屌p黨

一句講晒：咪撚騎劫個post

歡迎各位討論全部101位練習生

都係個句，連登推萬歲

pish返先

唉睇完中字真係好心酸 太多遺珠 鄭東洙原來都係91應該都係冇機會再出道 佢唱歌把聲真係好特別

【OSEN獨家】#男版produce101# #樸佑鎮# 將參與3日進行的節目錄製[淚] 30日，據放送界相關人士透露，朴佑鎮將參與3日進行的<Produce101 2>節目錄製。據悉，通過門診治療後恢復了身體健康，本人不想要落下參與機會的意志也非常強烈，因此所屬社決定讓他回歸節目。

毒燃要快啲好番

屌 真係要保重身體
今季好多仔身體有事 好心痛

比mnet虐待身體點會好
個個都瘦咗

毒撚好堅強 好彩佢仲有幾日可以唞下
快啲好返

諗起中槍
大家都要健健康康走花路

三秒 東腎好似瘦得最明顯

得雞仔冇明顯瘦到

東洙真係好可惜,由Shock 2組開始留意佢
份人又好,把聲又好聽
本來對甩都變路人
但一諗到因為佢搞到東洙foul咗就
佢仲話可能係最後一次挑戰做idol

一日要食五餐

知道佢生蛇個陣真心驚佢唔繼續produce 101 尤其開始愈來愈多人見到佢實力 要繼續加油呀！

大陸都瘦咗14kg

佢兩個殘晒 塊面凹左好多

啱啱send fanart嗰位巴絲
收到啦 多謝

今日好多人撞到大陸

我都記得 幾心痛佢
shock2真係高汁

承認自己見到p社4子會留言多自問自己個個練習生都有留意 但可能無咁活躍 有時講一兩句多 如果得罪各位會然 講句唔好意思明白依度主推文福 自己都係祈福黨 希望大家共建良好討論風氣

未留言俾文福既記得留

覺得今季mnet對練習生差左好多，
幾乎每個星期都有新聞岀話佢地病呀做手術呀。。。

其實mnet係咪真係咁仆街？

遲咗睇post 搞到斷左各位討論

鄭東洙把聲好swag 幾正

因為係仔無咁錫住？
淨係剪輯都睇得出無咁錫班仔啦唉

佢開咗免費奶茶fan service

飯又無啖好食 廁所又無得好去 覺又無得好瞓 壓力又極大 練歌排舞不在話下 言論行動又驚被惡剪

諗起上次mission冇人認到佢

仔先要錫啦
搵錢多D

好正

淨喺播佢地食炸雞pizza 好似對班仔好好咁 但明明鏡頭背後根本無啖好食

今次有咁多人影佢相一定好開心

mnet唔係咁諗 唉

真心好慘

啲人係咁圍住佢讚佢靚仔

終於有人認得佢

睇佢地見到pizza對眼發光

病都要頂捱上
為咗追夢佢哋可以去到幾盡

24小時比人監察住 仲要保持假笑 一黑面就gg

但睇到啲相佢瘦左好多 同埋好似話係生粉瘤先貼咁大塊膠布

根本佢地做咩都可以比mnet惡剪

塊面瘦咗好多
測認知度真係正仆街

mnet真係正仆街嚟咁對啲仔 pizza應該係BoA俾錢買俾佢地食 睇到佢地咁興奮真係心痛佢地

食pizza個樣好似餓左幾日咁樣

好有心支持毒撚早日康復!

發緊育都成日無飽飯食

我都覺係BoA自己㩒荷包 如果上季咁對班女嘅話班女肯定暈撚晒都似

BoA真係好錫佢地 好過安俊英多多聲

依頭講完佢無飯食 嗰頭佢就去左食
食得飽啲呀

食m記阿仔記住加大啊

佢地放緊假所以啲韓妹係咁偶遇
這些機會

放假有得食好食
入到去錄影又要捱餓

唔好食垃圾食物啦
冇營養啊

BoA真係代表嚟
想班仔好，可以發光發熱

隻腳好長又瘦

又俾佢望到鏡頭

張張都望鏡頭 鏡頭感一流

好撚型 濕咗

這些機會 靚仔既都係oppa

最搞笑既係三秒直拍數量咁多 韓妹咪又係唔投俾佢 靠直拍未必有用

1001